有時真係唔想上連登 直接上街算

上facebbok睇人啲post啲野仲正面過連登好多
連登啲失敗post分化post海量咁多
上得連登多好意志消沉
上街見到咁多同路人 希望就又返黎
唔理連登風向係乜 目的始終如一

連登=冷氣軍師，花生友集中地
要消息=tg group

所以一開始有話不指責
不過其實好多係覺得要屌醒
咩都屌咗先
近日就攞你休息嚟屌
（不指近期蛋糕事件）